夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

好早咋喎

訓啦

收皮啦屌你老母

加入我地食雞團未啊仆街

食唔島雞 賞針

又食唔到雞啦我頭先
名呢

名呢

你個名係咪朴乜春正 之前好似加過你咖 不過唔知邊個係

傻閪

屌屌屌屌你屌你

有咩
你咩名
曬日玩？

屌你老木屌你老木

我個icon係十字架

steam ？
有冇再具體d

咁你steam係咪姓朴？

姓咩

係啊

我add你

我訓喇

成團
四條腿食雞團

冇嘢啦手機add唔到
得閒先add你

屌你老母

手機都裝steam 係咪on9

裝左

訓

有咩用

上網睇咋 冇裝

on9

賣野逼住裝
要驗證

屌你老母究竟有幾多人去雞煲嫁

我

臭咖啲雞

樓上咩事

佢係咁自爆

唔係填左from咩

唔計我同大叔得四個
我book六個位算

邊四個

就咁喇，請埋佢地去唔撚好

浪，賤

樓豬話好多唔色
跟住好似話分開搞

獅子雨過你同車頭

賤？

健太呢

辣殺

唔知

明明得一個唔識

我問拒

太混亂都唔知邊個去
我睇表單做人

頂多加多我大叔 兩個唔識

不嬲多藉口

happy
冇人理我 十位以下冇得book
星期五全full最快九點～九點半

一齊食塵

下，咁霸道
十位以下冇得book？

一係打邊爐

其實覺得冇分別
食少隻雞姐

咁大鍋口

上次係咪都係？

上次係樓上好一鍋
個雪糕真係不了

放飛機死全家

勸你唔好撩興佢

等見真面目

咁我book 九位
唔黎一世冇女/冇仔

其實荃灣有間新野，不過你最遠

認真？

荃灣我ok
近期成日去

咩新野先btw

咁點
雞煲黎

佢唔會黎 唔洗理佢